sweetring 冇比錢就大把女主動msg你 但你又睇唔到

究竟係真定假?

有冇人比過錢?

咩黎嫁

99%假

我真係唔信啲女咁主動

俾完錢
仲多唔多女仔主動pm?

好撚貴

交友APP

又係交配app

俾左錢＋1

俾左仲有冇咁多人hi

其實又唔係差得好多，都持續有人HI既，但質素就見人見智

利申：有約過人出街

啲人係真人hi 定機器
真係超多女仔主動hi
台灣 香港都有

我冇比錢 冇應到機
都可以持續send msg
都唔知真定假
我又睇唔到

女用好似唔洗錢，睇狀況啦，我自己覺得就真人佔大部份

教育我又未見過～HI完唔應都好大機，但試過過一排又覆返我，話唔係日日開APP，一開始以為又係金融撚，但傾落又幾正常～

都係既，但都有成功到既時候既，相對好多apps都算幾好用啦